[{"question": "https://www.zhihu.com/question/302378021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302378021/answer/625725824", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u79d2\u53d8\u5f00\u5fc3\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27821995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27821995/answer/650045337", "content": "\n\u5b66\u751f\u515a\u600e\u4e48\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307236986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307236986/answer/609885709", "content": "\n\u8003\u5b8c\u7814\uff0c\u4f60\u53d1\u73b0\u4e86\u8003\u7814\u7684\u54ea\u4e9b\u5751?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321561986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321561986/answer/669250732", "content": "\n\u4f60\u6709\u7ed9\u5ba0\u7269\u6d17\u6fa1\u7684\u56fe\u7247/\u89c6\u9891\u5417\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u5976\u51f6\u5976\u51f6\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326594564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326594564/answer/698275742", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e2d\u79d1\u6280\u5927\u5b66\u7537\u751f\u5077\u5973\u751f\u5185\u8863\u4e8b\u4ef6\u4e2d\u5b66\u5f1f\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319763761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319763761/answer/650742841", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7528\u7684\u53bb\u75d8\u5370\u7684\u4ea7\u54c1\u3002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324743396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324743396/answer/690226255", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u603b\u88c117\u65e5\u51cc\u6668\u7684\u81f4\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36397882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36397882/answer/615592880", "content": "\n\u5c0f\u767d\u5982\u4f55\u4ece\u96f6\u5f00\u59cb\u8fd0\u8425\u4e00\u4e2a\u5fae\u4fe1\u516c\u4f17\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319941103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319941103/answer/661598464", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u65e0\u5173\u7231\u60c5\u7684\u957f\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24706380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24706380/answer/573775556", "content": "\n\u600e\u4e48\u5728\u4e00\u4e2a\u6708\u5185\u8ba9\u82f1\u8bed\u542c\u529b\u6709\u660e\u663e\u7684\u63d0\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280586758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280586758/answer/641143400", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u7684\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8be5\u770b\u7684\u4e1c\u897f\u88ab\u4f60\u770b\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307538358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307538358/answer/697196235", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5355\u770b\u8138\u6709\u65f6\u5019\u5c31\u80fd\u5206\u8fa8\u4e1c\u5317\u4eba\u548c\u5357\u65b9\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293865460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293865460/answer/658154347", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540e\u5bab\u4e2d\u5ad4\u5983\u4eec\u4e00\u5b9a\u8981\u4e89\u5ba0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31086688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31086688/answer/692205871", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bbf\u820d\u91cc\u603b\u6709\u4eba\u597d\u610f\u601d\u5403\u72ec\u98df\uff0c\u8ba9\u522b\u4eba\u770b\u7740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39104231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39104231/answer/695291027", "content": "\nTFBOYS\u4e09\u4f4d\u4e2d\u8c01\u7684\u53d1\u5c55\u6f5c\u529b\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68597020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68597020/answer/653451992", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u5c0f\u65f6\u5019\u88ab\u6027\u4fb5\u6216\u7325\u4eb5\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320733778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320733778/answer/698719310", "content": "\n\u6bcf\u5929\u665a\u4e0a\u8dd110\u516c\u91cc\u80fd\u7626\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325324112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325324112/answer/694012304", "content": "\n\u5b89\u5353\u4e00\u65e6\u300c\u629b\u5f03\u300d\u534e\u4e3a\uff0c\u534e\u4e3a\u6539\u7528\u81ea\u7814\u7684\u300c\u9e3f\u8499\u300d\u7cfb\u7edf\uff0c\u4f60\u662f\u5426\u613f\u610f\u5c1d\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288139332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288139332/answer/700503885", "content": "\n\u88ab\u81ea\u5df1\u7537\u670b\u53cb\u5f3a\u5978\u7b97\u4e0d\u7b97\u5f3a\u5978\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317341514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317341514/answer/698283602", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u4e24\u4e2a\u4eba\u4e09\u89c2\u5dee\u8ddd\u592a\u5927\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315175062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315175062/answer/686544171", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684 95 \u540e\u4e0d\u613f\u610f\u8fdb\u5de5\u5382\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325698039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325698039/answer/696222226", "content": "\n\u5c0f\u5a74\u513f\u6bcf\u5929\u90fd\u5728\u60f3\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47146202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47146202/answer/658277041", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u6731\u4f1f\u7684\u604b\u7ec3\u6709\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324018541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324018541/answer/692060976", "content": "\n\u4e0a\u9976\u4e94\u5c0f\u88ab\u6740\u7537\u5b69\u5bb6\u957f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u53bb\u5b66\u6821\u8ddf\u5973\u5b69\u5bb6\u957f\u89c1\u9762\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311382617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311382617/answer/689266233", "content": "\n\u4f60\u4eec\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u5b58\u94b1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40883221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40883221/answer/670588169", "content": "\n\u817e\u8baf\u519b\u4e8b\u4e0a\u8bf4\uff0c\u5f88\u591a\u56fd\u5bb6\u4e70\u5f97\u8d77\u4e2d\u56fd\u7684\u706b\u7bad\u5f39\uff0c\u4e70\u4e0d\u8d77\u8fd0\u8f7d\u8f66\u3002 \u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd0\u8f7d\u8f66\u8fd9\u4e48\u8d35\uff1f\u8d35\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324611407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324611407/answer/696369976", "content": "\nHBO\u65b0\u5267\u300a\u5207\u5c14\u8bfa\u8d1d\u5229\u300b\u5728\u591a\u5927\u7a0b\u5ea6\u4e0a\u53cd\u6620\u4e86\u5386\u53f2\u4e8b\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320333872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320333872/answer/662153687", "content": "\n\u6211\u53ef\u4e0d\u53ef\u4ee5\u5012\u8ffd\u76f8\u4eb2\u7537\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37998730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37998730/answer/689246301", "content": "\n\u534e\u4e3a\u80a1\u6743\u7ed3\u6784\u597d\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310693259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310693259/answer/672119029", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4f60\u4e00\u770b\u5c31\u89c9\u5f97\u4ed9\u6c14\u56db\u6ea2\u7684\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317505987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317505987/answer/685718534", "content": "\n\u8be5\u600e\u4e48\u5bf9\u4ed8\u7eff\u8336\u5a4a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321869932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321869932/answer/675291083", "content": "\n\u79df\u4e0d\u9694\u97f3\u7684\u623f\u5b50\u6709\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313622793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313622793/answer/665112652", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u6bd5\u4e1a\u591a\u5e74\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311020383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311020383/answer/656294193", "content": "\n\u7537\u751f\u548c\u5973\u751f\u6709\u7eaf\u53cb\u8c0a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264389118", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264389118/answer/672380535", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f8e\u5473\u7684\u5364\u5473\u65b9\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315527972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315527972/answer/679599268", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7528\u624b\u673a\u5c31\u53ef\u4ee5\u6bcf\u5929\u8d5a\u4e2a\u4f19\u98df\u8d39\u7684\u517c\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293379554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293379554/answer/592651040", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u978b\u4e0d\u8d35\u7cfb\u5217\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320606641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320606641/answer/672524203", "content": "\n\u8eab\u9ad8 158 cm\u3001\u4f53\u91cd 120 \u65a4\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u7684\u5f88\u80d6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66894127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66894127/answer/695160934", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u771f\u6b63\u7684\u51b7\u95e8\u4e14\u66b4\u5229\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21252929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21252929/answer/660878942", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec3\u4e60\u82f1\u8bed\u542c\u529b\u7684\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19965374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19965374/answer/663047082", "content": "\n\u732a\u6cb9\u771f\u7684\u6bd4\u690d\u7269\u6cb9\u66f4\u52a0\u4e0d\u5065\u5eb7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318488688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318488688/answer/665716713", "content": "\n\u5982\u679c\u5e26\u7740\u4e00\u767e\u4e07\u4eba\u6c11\u5e01\u56de\u52301997\u5e74\uff0c\u4f60\u4f1a\u505a\u4ec0\u4e48\u6295\u8d44\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308841879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308841879/answer/698769102", "content": "\n\u600e\u4e48\u64e6\u5c41\u80a1\u624d\u662f\u6700\u6b63\u786e\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325635687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325635687/answer/697607764", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u65e0\u610f\u4e2d\u6253\u788e\u4e86\u6211\u4e24\u74f6\u9999\u6c34\uff0c\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u8ba9\u5979\u8d54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320606641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320606641/answer/691895989", "content": "\n\u8eab\u9ad8 158 cm\u3001\u4f53\u91cd 120 \u65a4\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u7684\u5f88\u80d6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316204212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316204212/answer/648764754", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u600e\u6837\u624d\u7b97\u63a5\u7eb3\u81ea\u5df1\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56217501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56217501/answer/616838486", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6dd8\u5b9d\u63a8\u8350\u5f88\u4ed9\u7684\u88d9\u5b50\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321154272", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321154272/answer/663625613", "content": "\n\u4e8c\u672c\u5b66\u6821\u5973\u5b69\u559c\u6b22\u4e0a\u4e00\u4e2a\u6e05\u534e\u6bd5\u4e1a\uff0c\u5982\u4eca\u5728\u7f8e\u56fdMIT\u8bfb\u535a\u7684\u5de5\u79d1\u7537\u5b69\u5b50\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u8ffd\u4e0a\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285151383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285151383/answer/628532610", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u751c\u5230\u7537\u5b69\u5b50\u7684\u60c5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64004692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64004692/answer/687386509", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7537\u660e\u661f\u8138\u4e0a\u5199\u7740\u6211\u6700\u5e05\uff0c\u5374\u600e\u4e48\u770b\u600e\u4e48\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270950909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270950909/answer/604739688", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u957f\u88d9\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28990759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28990759/answer/682912831", "content": "\n\u5973\u751f\u51fa\u8f68\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\u4f1a\u6709\u8d1f\u7f6a\u611f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285777699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285777699/answer/635128551", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u9ed1\u793e\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29995649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29995649/answer/651481162", "content": "\n\u5982\u4f55\u753b\u51fa\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u5e72\u51c0\uff0c\u5f88\u9ad8\u7ea7\uff0c\u4e0d\u52a3\u8d28\u7684\u5986\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305376578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305376578/answer/673262712", "content": "\n\u96c5\u8bd7\u5170\u9edb\u54ea\u91cc\u4e70\u6700\u5212\u7b97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47908341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47908341/answer/611875515", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u72ec\u5230\u7684\u8bc6\u4eba\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305792030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305792030/answer/696374046", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u5b66\u4e60\u5f88\u96be\u5b66\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320293637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320293637/answer/652868917", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u8d5e\u7684\u60c5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65283816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65283816/answer/696980160", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u4eec\u5728\u67d0\u4e00\u77ac\u95f4\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/668513226", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31086102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31086102/answer/698915849", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u4e70\u4e86\u8f66\u4ee5\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35103080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35103080/answer/696381839", "content": "\n\u8d85\u5f3a\u7684\u5b66\u4e60\u80fd\u529b\u662f\u600e\u6837\u7ec3\u5c31\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281343927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281343927/answer/700338749", "content": "\n\u5973\u751f\u7a7f\u5fae\u9732\u5c41\u80a1\u7684\u8d85\u77ed\u88e4\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62426598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62426598/answer/610002044", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u4e0d\u5df2\u7684\u5c0f\u4f17\u62a4\u80a4\u54c1\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23744760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23744760/answer/696814757", "content": "\n\u5728\u5916\u4f4f\u9152\u5e97\u3001\u5bbe\u9986\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u9a8c\u7981\u5fcc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307189774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307189774/answer/682844679", "content": "\n\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u8214\u7684\u5973\u795e\u662f\u522b\u4eba\u7684\u8214\u72d7\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312747301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312747301/answer/694065400", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u7f8e\u56fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308798869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308798869/answer/698294079", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u7684\u4f60\uff0c\u62e9\u5076\u7684\u6807\u51c6\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304283386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304283386/answer/684575648", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u79cd\u51cf\u80a5\u4e0d\u8282\u98df\u8fd8\u80fd\u7626\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22119753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22119753/answer/632566199", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u4e1a\u4f59\u65f6\u5b66\u6570\u636e\u5206\u6790\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51671791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51671791/answer/693166178", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u8e0f\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u660e\u767d\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26961037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26961037/answer/685336156", "content": "\n\u5357\u4eac\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u610f\u601d\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323292540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323292540/answer/690371739", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5065\u8eab\u65f6\u53ea\u7a7f\u8fd0\u52a8bra\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36397882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36397882/answer/625043032", "content": "\n\u5c0f\u767d\u5982\u4f55\u4ece\u96f6\u5f00\u59cb\u8fd0\u8425\u4e00\u4e2a\u5fae\u4fe1\u516c\u4f17\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29198617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29198617/answer/651059185", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u5229\u7528\u4e1a\u4f59\u65f6\u95f4\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268612986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268612986/answer/679770548", "content": "\n\u5916\u56fd\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62426598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62426598/answer/653726197", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u4e0d\u5df2\u7684\u5c0f\u4f17\u62a4\u80a4\u54c1\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305454880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305454880/answer/681896844", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6148\u79a7\u5728\u516b\u56fd\u8054\u519b\u4fb5\u534e\u65f6\u8c03\u4e0d\u52a8\u674e\u9e3f\u7ae0\u3001\u5f20\u4e4b\u6d1e\u7b49\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317130833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317130833/answer/681364658", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u604b\u7231\u4e2d\u5973\u5b69\u5b50\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277491256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277491256/answer/646169187", "content": "\n\u5728\u643a\u7a0b\u4e0a\u5982\u4f55\u4e70\u5230\u7279\u4ef7\u673a\u7968\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280681420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280681420/answer/671998037", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u79d1\u666e\u7684\u6f6e\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267601947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267601947/answer/659984914", "content": "\n\u67d0\u4e9b\u7537\u751f\u53ef\u4ee5\u6076\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297715922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297715922/answer/679106305", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u526f\u4ee4\u4eba\u7fa1\u6155\u7684\u597d\u8eab\u6750\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284206141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284206141/answer/663156720", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u53d8\u81ea\u5f8b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22111157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22111157/answer/676625209", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u773c\u971c\u6bd4\u8f83\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58188314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58188314/answer/631360206", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u5973\u88c5\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275559570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275559570/answer/651859484", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u6848\u5b50\uff0c\u6848\u53d1\u5f53\u5e74\u7834\u4e0d\u4e86\uff0c\u4f46\u540e\u6765\u51ed\u5148\u8fdb\u6280\u672f\u7834\u4e86\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60402355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60402355/answer/597788718", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u81ea\u5b66Python\u770b\u4e0d\u8fdb\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306755192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306755192/answer/589692169", "content": "\n\u600e\u6837\u8ddf\u5a74\u513f\u4e00\u8d77\u8bfb\u7ed8\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292862534", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292862534/answer/696209179", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6d77\u601d\u9e92\u9e9f 980 \u5904\u7406\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307669236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307669236/answer/678960251", "content": "\n\u4f60\u90fd\u5b58\u4e86\u54ea\u4e9b\u50bb\u5c4c\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312747301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312747301/answer/616292569", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u7f8e\u56fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65381300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65381300/answer/648676837", "content": "\n\u4e00\u5468\u5065\u8eab\u56db\u5929\uff0c\u6bcf\u4e2a\u90e8\u4f4d\u523a\u6fc0\u51e0\u6b21\u6bd4\u8f83\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24948618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24948618/answer/577757984", "content": "\n\u4eba\u8d29\u5b50\u559c\u6b22\u62d0\u5356\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267013413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267013413/answer/660724519", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u54ea\u8d77\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u6700\u9707\u64bc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275842362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275842362/answer/583866472", "content": "\n\u600e\u6837\u8d70\u8def\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311489634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311489634/answer/601581616", "content": "\n\u7a7a\u59d0\u51fa\u8f68\u51e0\u7387\u9ad8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296666395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296666395/answer/699035543", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4f1a\u5403\u4eba\u7c7b\u5e76\u4e14\u4f1a\u89c9\u5f97\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29362856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29362856/answer/670691520", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u7b97\u7cbe\u901a Photoshop\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327104635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327104635/answer/700450685", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u7834\u51b0\u884c\u52a8\u300b\u7684\u5927\u7ed3\u5c40?\n"}]